覺唔覺普巴呢個撚樣好西黑鳩人憎

吹撚大晒
踢落又成個垃圾咁
個格又撚衰

曼狗有球員唔黑人憎架咩

同熱刺比呢？

馬達

悲情人物

七公好波!!!!

比返馬達我地

殺人咩屌你老母

呢句真
成日懶係大支野咁
你詬e巴呢d踢左咁多年都有貨交就咁串姐
場上冇乜野睇都串77

打MMA都唔撚得，返去打乒乓波

痴撚線

廣告係咁出普巴

希望秋後算帳

真係癈到on9
比兩條友夾都仲夠膽玩後抽

利申 曼

馬達bb 好撚可愛

駁唔到

不能丟人現眼！

丁蟹

個場個頭加兩撻屎落去做乜鳩

Yes

條柒頭有埋Emoji

有冇人整改圖